女朋友經常開玩笑打我兩巴，下次應唔應該還手好？

如題

Yes why not

打返佢囉柚囉

忍？

打到我面紅都忍

做咩唔同佢講唔鐘意咁？ 過份左喎！

佢每次打完都錫我

好唔尊重囉 我係你一定屌9佢

應該
女人打人唔識就力
我女友都會 打到塊面「啪啪」聲
之後我起碼打返佢5、6巴
情況好既 打完左邊打右邊

係未玩開sm?

開玩笑打返佢

男人既尊嚴呢

16巴啦

打到佢入深圳人民醫院

試下同佢講唔好停

唔想
話說除咗大力，打塊面邊個位最痛？近嘴角？佢可以好細力都打到人面紅

chok返佢條J囉

以上全是樓豬景象／像

真漢子係咁，先君子後小人